大陸啲人咁樣賣貓 cls

無人性

On99

唔劏佢算好啦

呢隻貓咪好彩,跟左個正常主人

「買返去比小孩玩」真係支那常態黎
玩厭就扔出街做流浪貓狗
然後d寢那人渣就捉流浪貓狗虐殺黎拍片賣錢，一條龍支那生態

精靈球入面嘅夢夢

正常得去邊
見到隻貓扎成咁都冇感覺